有冇人今年會去睇極光？

開左個 gp，大家可以交流下

我想知大約要約錢我都plan緊去

我都係一個去，窮遊玩法，入tg 裏邊傾

俄羅斯murmansk夠平
上年去到join極光tour 3000rub

下年頭想去，構思係順便搭埋西伯利亞火車，貝爾加湖，唔知兩星期夠唔夠

北歐可以j幾個國家

想去黃刀鎮 但搵唔到朋友去

渣車渣到 癲
除左極光仲有咩目標地方想去

利申無車牌

去加拿大 咪又係睇下nba 食下大麻姐
或者行下雪山 跳下笨豬跳掛
利申：有車牌

今年去冰島

4月去紐西蘭玩露營車，順便睇星星，好彩可以睇埋南極光

仲難過北極光

芬蘭點睇？

正

去過

黎緊今個月去黃刀

今年一月岩岩去完
三日兩夜 兩晚都睇到

有飛機架
Yvr, Edmonton, calgary 都可以轉到去
揸車唔太建議﹐nwt 有一大段都無手機訊號﹐夏天都算﹐冬天你都熟出左事真係死得。
利申︰住左加拿大幾年

下星期去北歐

已經睇完返黎

買左北歐航空 $49xx

下個月去冰島

去過黃刀，三晚，兩晚勁爆一晚落初雪無得睇，去埋Banff。全程影相影到手軟。

Plan緊去塔斯曼尼亞

巴打 打算幾月去？我都有考慮過

11月去

我都係下個月去冰島
不過未plan過行程

唔識揸車所以報咗local tour 勁貴
但好在大路景點都包咗 唔洗點煩

係芬蘭睇完

11月瑞典睇完返嚟

一月頭黃刀睇完番黎
感到幸福

肉眼睇到？

我聽晚去 未plan過
純粹mark過d景點係邊 自駕

我唔自駕 都係想報local tour
我睇中d兩日團都唔少野
不過好期待好想快d去
你幾時去？

一路順風
自駕見到極光機會大好多

月頭去完
都睇到三晚極光

五月頭啊,但唔識揸車要join local tour

上網睇 話好少 tour報，同埋我見 睇到整光d熱點都好易去

我都係11月去瑞典睇
巴打去邊睇？

我黎緊fall sem會去stockholm exchange
唔知市裏面睇唔睇島
或者巴打有冇其他地方建議下

ching打算幾時去?

睇唔到wo唔近北極圈

我去北極睇先, 塔斯曼尼亞我打算連埋紐西蘭玩到時

但如果過去冰島幾日睇會唔會好貴

上abisko睇啦

Abisko

得頭一日用肉眼睇到少少，唔係太明顯
之後幾日天氣好差，多雲又落雨

Stockholm 唔會睇到
搭一晚火車上Abisko

邊幾日

冰島

plan緊5月啊我都

11-13

我遲你幾日

巴打有冇開團？肉眼睇到？

我有一日跟團，雖然嗰幾日接近月圓但肉眼都睇到下，當然冇大爆發嗰種程度

睇到係白色定綠色？

跟團真係幾貴下 ，諗住睇下到時天氣點先決定

綠色一pat
多幾嚿雲真係咩都睇唔到

想去俄羅斯摩爾曼斯克睇, 幾月去好d?

芬蘭inari 返黎, 睇到兩晚, 一晚強一晚弱

你好彩，我得一日睇到
其實我果幾日kp index都高，但太多雲

我12月去睇好靚， 連喺市中心都睇到

舊年三月一條友去，四日三夜三晚都睇到
之前試過十月去冰島十晚得一晚睇到少少

有冇朋友plan 緊去黃刀鎮嘅aurora village

有無巴打有黃刀details
唔知點plan行程

利申溫哥華出發

幾時去？

黃刀好細，無咩特別野可以plan，冬天會多少少活動玩
唔想夜晚遊車河或者book village追光，住old town bnb直情門口出面平地或者睡房窗口都睇到

打算10月係

係咪唔洗租車 ?
唔join local tour 又睇唔睇到？

我唔知點入手好

直接上bnb/booking/hotels個d訂酒店就ok?
有無公共交通之類由機場出town

我去幾日都係new town同old town來回行...沿途不時見到香港人一齊行

唔想行可以租車

local tour全部帶入old town附近湖邊遊車河追光，想場景比較特別就book aurora village坐帳篷睇

有人無join tour，上網book old town入面的民居bnb，訓住張床望住隻窗或者坐大門口出面空地都睇到，不過影相背景就無咁好睇

機場有車路經new town各大酒店，搭的士亦唔貴

10月未好凍，除追光無太多特別野可以玩

join一日local tour先，覺得ok咪再join，位應該好多

Ching 係咪join tour 去追光？有無details?

上年去完，咁多個local tour site最好係佢

inari 基本上差唔多係finland 最北既位置, 因為住既地方側主要都係結左冰既inari lake , 只要係間酒店行出去30秒已經睇到極光

我見有人join 追光tour去到挪威邊境睇

我住係capital suite，日頭行去old town都係十幾mins路程，我10月頭去都係0度到，行下題曬下大陽仲爽
另外機場去down town個幾透間suite同hotel係會有shuttle，而夜晚你想出城去效區追光都極度唔建議自己揸車去join local tour好過，所以基本上可以唔駛租車

有冇用中文導遊？啲團係點？諗住自己一個人去，但英文好廢